總統辯論 就算拜登當眾屌人老母 網上民調都係佢既表現大勝

我叫晒身邊啲美國朋友（1個）投侵

會讚佢stunning and brave